Фрагмент модуля парсерса остатков на складах партнеров.
Прайс-лист загружаются из почты по протоколу IMAP на основании названий файлов вложений.
Перед парсингом файл размечается - для каждого листа прайса указывается нужно ли обрабатывать, где находится артикул и количество, а также семантические замены (например, мало - 5, *** - 100 и т.д.)
Поддерживается суммирование остатков по артикулам